{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 블루펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約人数が基準人数を超える場合は、別途料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、その理由でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 ペンションをご利用の際、入室および退室時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用の際には予約者に様々な特典を提供しており、メゾネットタイプと幼児、子供連れの際には安全に注意してください。 IPTVとWiFiを利用して、素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 プールとバーベキュー場は17:00から24:00まで利用可能で、バーベキューを使用する場合は炭料金が発生します。 ペットの追加費用は20,000ウォンで、アメニティはありません。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が基準人数を超える場合は、どのような料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数が基準人数を超える場合は、別途料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション以外はペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "ペンションをご利用の際、入室および退室時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か物を紛失したり、毀損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での料理や個人の炊事道具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室利用の際に特典はありますか？",
            "answer": "入室利用の際には予約者に様々な特典を提供しており、メゾネットタイプと幼児、子供連れの際には安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して、素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールとバーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールとバーベキュー場は17:00から24:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合、追加費用がかかりますか？",
            "answer": "ペットの追加費用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 746
    }
}